新型肺炎 国人漸已死

掙開口吧 開心吃吧
蝙蝠當刺身任食
孔雀鹿兔滋陰養腎
民間風氣日盛
防火長城永不倒
虛報實報鬼知道
封關斷路 聯歡喜慶
問我国家哪像染病

師兄，冇句啱音喎....

樓主戇鳩 仍然未訓醒

萬里長城滿虧佬，中國病漢死得早

得左肺病 全家生野

新認肺炎

蝙蝠當慈身任食

況貨長城永不倒

問我国家哪像染病
最正係呢句

萬眾全城永不懂 千里黃河水NO NO
蝙蝠冇毒人照吔肉 問我Wu Han哪像染病

成龍加持
唔改得